vtc內部想8號復課

各位vtc學生開唔開心？交足學費梗係俾你哋返學啦唔減學費原來係因為有得俾你哋補返啲堂
學店點會驚武漢肺炎，錢就是一切

你點知的

要死先死後生果班

Ive仔白老鼠

會唔會太高估呢隻武漢廢炎？

仆街啦呢次
要大爆發啦呢鋪

而家玩緊home class

有學生收到風hkdi year2 8號復課

其實好事黎, 正面睇都咁多日零確診, 應逐步回復正常生活
反面睇, 咁早回復正常, 一有咩事又可以攬炒一獲, 邊有得輸

是但啦
VTC讀唔讀都係差唔多
驚咪唔好返

FD好似諗住長期online

其實仲好啦

收到msg20號復課喇屌佢老尾，早d整個ms teams網上教學未好囉，其實咁方便做乜撚係都要面授而家個疫情岩岩先有人再中招先黎復課，驚死人唔中招咁款

見到My扑圖話20號要返去上堂
但又唔見有Email講